ชาว|อิหร่าน|บาง|คน|ระบุ|ว่า|จะ|เลิก|ใช้|ทั้ง|สังคม|ทาง|ที่|ค่อนข้าง|ได้|รับ|ความ|นิยม|สูง|ใน|อิหร่าน|ที่มา|ปี|ระบุ|ว่า|ล่าสุด|วัฒนธรรม|และ|เทคโนโลยี|หาก|ข้อมูล|ทั้งหมด|ถูก|ย้าย|มา|เก็บ|ไว้|ใน|ประเทศ|
อย่าง|ที่|ทราบ|กัน|ว่า|อิหร่าน|เป็น|ประเทศ|ที่|พยายาม|ตัดขาด|ตนเอง|จาก|โลก|ตะวันตก|อิหร่าน|สั่ง|บริษัท|แอ|พเมส|เส|จ|ต่างชาติ|เก็บ|ข้อมูล|เกี่ยวกับ|ผู้ใช้|ชาว|อิหร่าน|ไว้|ภายในประเทศ|เพราะ|พวกเขา|จะ|ไม่|ปลอดภัย|อีก|ต่อไป|แอ|พ|เป้าหมาย|สำคัญ|ของ|กฎหมาย|นี้|น่าจะ|เป็น|
โดย|กำหนด|เส้นตาย|หลังจาก|นี้|โดย|ผู้ใช้|โดย|สื่อ|โซ|เชี|ยล|มี|เดีย|ยักษ์ใหญ่|ของ|โลก|อย่าง|เฟซบุ๊ก|และ|ทวิตเตอร์|ก็|ล้วน|ถูก|แบน|ใน|อิหร่าน|ให้|เก็บ|ข้อมูล|ผู้ใช้|อิหร่าน|ไว้|ใน|ประเทศ|
ได้|ออก|กฎหมาย|ใหม่|ที่|บังคับ|ให้|บริษัท|ที่|ให้|บริการ|แอ|พ|ส่ง|ข้อความ|ของ|ต่างชาติ|Council|
Cyberspace|
Reuters|
Reuters|
Supreme|
Telegram|
Telegram|
Telegram|
of|
